﻿Пакет для встановлення mySQL та C# з коннекторами

Все програмне забезпечення в данному каталозі є безкоштовним.
При інсталяції знадобиться підключення до інтернету, зверніть увагу - ВІДБУДЕТЬСЯ ЗАВАНТАЖЕННЯ ВЕЛИКИХ ОБЄМІВ ДАНИХ
тому краще, щоб інтернет був безлімітним

1. Якщо Visual Studio 2013 не втановлено то встановити (vs_community_2013)
2. В каталозі mysql обрати потрібну 64-х або 32-х бітну версію.
3. Встановити графічний редактор таблиць MySQL-Front
4. Провайдер таблиць MySql for visual studio
5. Коннектор MySql connector net
